Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 243 新手入黎之前先睇Q&A

大家既上帝 HOT TOYS老細

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base（訂野為主） :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base（現貨為主，無得訂野） :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

11:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"
舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金

1/6 會有膠版

diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)

pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

毒圖時間

First

留名後追

牛鳴

又爆

LM
快d派bucky同gamora

個post又開始快返

踢人

留名

佛系收85 頂盡訂+150
我決定以後每個post都留個佛系收85 睇下會唔會搵到有緣人

洗完手之後拎DS黎抹手

一日兩post

橫掂都係
不如各位到拎條事業線出嚟比較下

一切隨緣
可能真係有日會比我等到

有無人有DS 2.0?

想問下塊千手版幾高？

相信你會揾到既

唔好咁痴線啦

想問下係咪14日保養？ mk50 中晒sad

我大你50蚊

唔好搞事

14日

盒 前後減3cm差唔多
係櫃無拎出黎

有緣人我500多多都收
轉頭1000掉返上fb賣
而家搵定starlord頭像先

可能有人同我一樣咁痴線 +150放

笑左

有冇話張單係邊個STAFF幫你落既會特別貴D

人與人之間既信任都無曬

200 零1蚊
個巴打出幾多 我出多1蚊

又投長紅咁

咁就真係難計喇

我多你0.5毫

其實隻joker 抵唔抵屌

難計？咁唔好計啦

WM4單究竟而家幾錢㗎

普遍+800

+500

即係+900
現貨應該~哩個價

定其實收dx11好

Dx11

有啲係好少少，但我換完sad 之後個隻都係咁

個個波地都得咖啦

唔知點解好似唔見哂啲人放dx11咁

gg仔 唔甩腳就咁塞唔塞得入

我嗰日見到次日會場1800，個價應該算中挺，唔算貴唔算平？

鍋物先MK3堅型，我都係時候要喺床下底拎番出嚟J

Irongg多數咩位有sad?

得

呢隻figure N年前，要收既人都收曬要放既人都放曬重點會多人放

即係疊埋心水收1/4

可以, 用風筒就得

吹對鞋？

著到除到？

係

難D...

係
鞋舌可以郁少少

想問下iw個隻hb係咪同呢隻一樣size

有無上腳圖睇睇
唔該曬咁多巴打

巴打中咩sad?

估唔到無副廠出浮遊炮同大盾，呢兩樣肯定大賣

睇官網
1.0係55cm
2.0係50cm

原價收?

隻腳無端端有個印，無色，但一反光好明顯

Iron gg頭雕唔用磁石有好有唔好

諗住訂櫃 預定位 45cm夠唔夠高
等緊靚價入DS

真呀要收就係盡快收
我早個半月都收左
9800$
Dx11 Dx12 猫女開盒check

之後
武器庫236 開盒check
4800

12:52排 1334搞掂

咁我後日都係早少少去好

dx11 dx12抵屌
但貓女有時間值
display得耐會爆皮

7;30到8;30走都係一粒鐘,熱門角色多人訂多人炒

係
唔撚佢都自然爆
Bane我都唔敢收

你上fb谷徵下二手先

wm mk3 開箱

巴打幫手睇睇手臂係咪sad？

咁撚重手

推一推

普通戰損，唔算sad

真 戰損

你過唔過到自已個關,過唔到味去換

笑萬2樓間鋪 ，電魔 同 avg1既兵仔 七舊水就有一隻
原來ht會減價

因為以前太多人換，一點黑色都換，要完美，之後就隻隻用戰損

SAD = self-assessed disappointment
睇你有幾嫁意

講真玩多幾玩實會有D花

未開始玩就花晒

我一定搶
利伸已有mk85單

咁就去換啦
諗多幾諗都唔會好翻

我試咗發光頭同真人頭雕都冇事，係可換眼個頭出事
係咪可以淨係拎個頭同張單上20樓換？

係咪帶本體去就得？ 盒啊配件唔駛

佛系等係地下執到85單
脷申 無85單

好多黑GG海報

收單換頭啦

有副廠出
仲話會出埋gwen

好想快D到下年

邊間廠

我正經收85 比你地搞到成件事好唔正經

做wallpaper正喎

今日睇完實物更加期待依隻

大陸廠
個名張圖有
岩岩search過間廠淨係出過隻Kyrie Irving

睇黎好多戲份

睇預告9估黑係mainsuit 紅黑都係最後現一現

其實我真係收架 一齊加油

淡友隻野似自組多過似隻gg俠

Carousell有人放ca2 falcon $2000
唔知價 純粹happy share

想問下mark7大概幾時派 想入張單 豪華好定普通

9800係dx11&12定淨11

3隻
11 12 猫女

有冇人放gg頭雕，想要隻比FFH玩

用2300買隻iron gg 咪送頭雕

成日買淘寶野係谷放

插唔到的

咁多條預告都淨係見到佢打火人

早兩日收左隻loki3.0 想買1.0枝權杖比佢揸

我CUT左半個logo，半個名，自己估到您叻

咁多人原價放Wm mark 6既

呢隻唔啱gg仔

個個去左追4或等重甲

咁唔貴

大家覺得要收 收普通定特別版

普。果粒野唔值錢
自己收左一會場一普

睇個wong kowloon講野都幾on9
不過我就唔訂55嘅等睇攬炒

惡過阿爺

趁夜媽媽 , 擺低D奇怪野先...........

Lm

元素唔止火人
到時元素4合一用新suit加神秘客一齊打

露出額頭 咁睇又幾似

個樣係雕得唔好 但用依個髪型好掂

我係自用咁收普通 希望3千內收到 日子無所謂

3千一定收到啦

我地又睇番原本係點............

應該可以話係HT最老貓燒鬚既一隻

咁多人訓左既既

見到烈火巴你話擺低d奇怪嘢，以為碌到尾會插左dp頭落去

我覺得將隻 barbie 整番做 BW 都算奇怪

後面個tony係咪自己淘寶砌
我都想整番隻便服tony 有冇好介紹

我之前拎iron gg 都中左 又係有d位 有個隕石坑咁既印位 一反光就好核突 勁明顯

大脾內側d皮 又起左水pop咁 Hot Toys d QC真係....

好彩最尾換番隻正常既

做唔番官圖d poses？

明顯係佢唔敢扭

冇hc gg 又知hc gg 頭雕用唔返

呢條友跟本就係大炒家

呢d人真係好on9, 遲d玩到大家都無得訂，佢就開心。

我都諗住3千蚊收多隻iron man diecast mark5粗玩

你留意下，條友經常有賣野post

年尾派，唔急玩收普通單得啦

有咩特別粒豆3-4舊應該都唔洗

可能佢圖中左邊個隻自組peter應該係homecoming版頭雕，況且佢又冇話冇homecoming版

如果係真咁樣homecoming版價值又高咗

比d死炒狗抬價
之前渣打mk50版有綠豆，有條炒狗扮曬野出1萬收托價

我今晚返屋企試

但下面又有人話可以

條友係group admin就當正自己大撚晒
又話唔係訂野唔俾講

唔係黑豹咩

依幾日推po咁快 追唔切

出價一回事；買就另一回事
Btw 渣打果個條件係難d 對一般人黎講

呢個真

都幾似老老柒柒定抑或係我有問題
有冇巴打hi醒我

正常係可以

成個iw淨係冇hb2 同 bw

巴打拎咗出去植髮？

其實同一隻應該唔會唔得掛

Starlord rerun幾時派貨？

Iw得hb2冇
銀髮bw得呢隻炸 雖然係出得柒

收到wind話今日

Star lord有rerun咩

個star lord 頭像條友
又出黎搵食
係咁高放。。。

佢用個隻係ironspider頭嚟 當然唔得啦

當隻50炒價4500蚊，我估正常人唔會比多5500蚊去換個特別少少地枱同綠頭掛

哩個仆街專賣淘寶貨呃錢，大家唔好再上當

隻mk50 右腳鬆 又拉唔到落黎 係咪拎住保養單上去直接換就得，換左之後如果仲係sad 咁點算？ 驚愈換愈sad

祝巴打好運

要收紅藍GG好快手 套戲一上又升幾舊

啲貨都係淘寶入

近期啲相嚟講
金錢豹大炒車好似嚴重好多

巴打個面罩有冇花到？

眼角位 唔明顯

我個隻右腳一開始都拉唔到落黎
大力少少之後先拉到一下

ching個隻右邊拉出黎有無鬆

我個隻右腳一開始都拉唔到落黎
大力少少之後先拉到一下

ching個隻右手拉出黎有無鬆

我個隻有粒墨可唔可以幫手換走佢 因為我body冇sad想淨換面罩

今日派多轉ffh gg plz

個開箱催眠On 男一邊叫人唔好食炒買SL 同黑GG 單
自己轉個頭又喺度炒價賣GG cosbaby
個人真係同佢啲片一樣咁模棱兩可

On鳩男

今日去訂黑GG, 應該冇尋日咁癲掛

追翻呢個POST後棄左谷了
頂唔順成日見到條ON9囝ADMIN出ON9 POST

九成似你上圖咁

想問下隻1：4 nano guantlet movie edition 係mk有無現貨

放入廠未可取單

排50

但我幾Like佢拍片，唔太多野講
最憎果D開箱開到好High既youtuber,

有無機會用到rescue平民首日換到ps4 gg

仲有得訂點解要同你換
係都等截咗先啦

Ok

呢批mk50咁多問題，似係六神合體
之後Rerun果D

Ps4 gg愈睇愈靚

冇

我德爆玩具最好睇

應該唔會有咩分別 我都係今晚。。。

隻ps4 gg曾經原價都冇人要
不過真係出得幾靚, 搞到我期待埋隻scarlet版

個個係個段時間都放工去

咁大獲, 我1630至2000, 又話唔靚乜乜柒柒, 點解仲咁多人

有得炒 又唔知會唔會有walk in
所以咪係咪都訂左先

就算有walk in啲人都照排架啦，同以前搶早期單一樣姐

(預左俾人屌)保養單係30日？

365日 爛左換隻新

有冇巴打去搞事有冇圖番工睇唔到fb

我都想平平地買隻西裝友做雜兵

Mk 7有分豪華 普通嫁咩
定講緊會員 普通？

仲有簡單版

純本體既50 會唔會有人放？

有無相睇睇

見過有
好似都2800

又係時候吹奏一下

尋日訂嘢拎嘢係咪一條隊？

分開

我個隻bane件皮褸爆到就變灰

咁拎嘢嘅同時訂嘢得唔得我拎dlc訂starlord

X2

直頭想搵埋啲周邊場景買
依家淨係買得隻狗

調返轉
訂果陣先可以順便拎

85 仲未公佈配件

張相我用緊自組Tony，但我想組多隻雜兵
但諗住平平地組算，事關上面套西裝都幾舊水

乖乖排隊唔好唸計打尖啦

等多幾日唔會死掛

等動物節啦

新金句：想要返

打錯，會場 普通
唔係會場多粒膠炸咩

我唔係諗住打尖只係記得好似上次拎50嗰陣分開兩邊 一邊剩訂一邊訂加拎

賣完又徴？
SL:想要返

訂可以拎 拎唔可以訂

想要返

就等多幾日

dp 真係好抵買

dp真係好多野玩

我係真心架

OK
PLS PM

thx

真心配件控

Ching想要 我有 可以讓比你 睇人玩完覺得麻麻

借用下其他師兄d圖先

師兄有冇原postlink

同紅藍GG仔互動

之前平放過單比佢，著哂西裝成個倫敦金咁，但又好好禮貌，問佢係咪自玩又話係。

唔通同你話專業炒仔咩

倫敦金都話自己賺夠
想幫你賺錢啦

我試過賣完野條友話自己做保險仲之後搵我sell野

瑞士山區肺

收到wind SL正身

wtsapp傾？70711013

上次平放野其他人，係咁話自己係玩家
點知之後俾我撞到正佢交收我盒野

70711013

28分鐘

27

3千收定俾多3千收
Mk5依家3千無可能

佢係玩家，只不過係一秒前唔想要隻野但下一秒又想要返

你覺得呢如果拎野可以訂埋條龍就唔會咁短啦

開訂到依家就嚟3個月

我幫爆料條友遮一遮
唔知堅定流

會場加普通版 唔記得加埋有冇20日訂

巴打係咪好憎佢

咁佢就柒喇

佢成日搶哂啲真玩家單，本身已經要食炒，仲要俾佢收黎再炒。同埋今日成版Facebook都係佢賣野

最慘d平野比呢班人搶哂再拎去轉手高價賣呢樣先最仆街

應該呢張相好快會係fb比人周圍貼

Tg？

係佢啦 交收過

全要優先就益晒依排大把本嘅炒家

好多人好憎佢咁花生價急升

之前放過隻batman armory 比佢，佢轉頭同我貴幾百放上fb

Rebal base 返左快銀 &灰dp

所以佢放親野下面就留言po呢張正身相出黎

咁bane都仲有得除
catwoman 除左唔好睇

紅黑

所以我放棄了

紅黑GG

依家飛的去買 快銀

又有新衫

[member]出咗紅黑post[/ member]

唔知點預訂

無link 上次1210先出

比琴日個個ching講中左

唔撚係又上網訂呀

今日星期三已經有新野

瘋狂f5 sb

Diu 好彩有睇post

好彩無訓

新眼鏡!! 竟然唔係用舊模

F5喇巴打們

眼鏡

竟然無deluxe version

最起碼等15分鐘

可能直接將個價升左dx ge價錢

冇豪華版

又返 即衝

仲有個件會唔會係降落傘

無link?
改返排隊？

肥thor

搞掂! 30/6

肯出未

今個星期5 又可以MON住電腦 等12點

到時見

same

感謝閣下網上登記「《蜘蛛俠: 決戰千里》蜘蛛俠 (升級戰衣)1：6比例珍藏人偶」活動。

黑紅呀

有呢句係咪等email

痴線俾人秒左

7月1 4點半

搞掂

配件完全唔夠homecoming 吸引

屌登錯左
唔記得71放假 註冊左夜晚

嘩 我屌你 好彩有MON POST

右上角

我都喺7月1
但噤得太快唔記得揀咗上午定下午

真係有眼鏡

禁完

失手㩒唔到首兩日

快撚到 狂f5都係得7月1

未訂齊一日都唔可以放鬆

屌㩒遲咗 最後揀咗7月3 四點半

我屌你 連續click入去 full左3次 彈返出黎

最後擇左4/7

咁快

頂！！！禁錯左7／7

佢首日1分鐘冇晒

您的申請已成功提交。

輕鬆平民首日

終於禁到首日第一段時間 手都震埋

新頭

屌諗住30號星期日嚟
仲諗住唔洗點排 仆街了

好快全滿了

最尾個日算

已訂 多謝琴日個位CHING今日開紅黑
較左早起身

痴撚線突擊，好彩連登有愛

我由1/7開始擇 彈到4/7先confirm到

7月1無之後去到7月5

30秒內FULL左

完

眼鏡可以比tony用

好快滿。要去到14/7

I love you

收到email

10分鍾gg左 好撚彩入一入黎睇

所以日期full曬

連跳兩次full
幾驚訂唔到

仆街 抽緊奧運先黎偷襲 好彩噤到

03分見到, 入到去71兩個時間見到禁完就話FULL, 最後得返3號

有第一封email 無入錯野😂

求其禁左日閒日1:15-4:30

9秒9 full

全full？

屌 成日d時間撞哂 黑gg starlord 黑紅 要上幾次唔係問題
係又要排後樓梯點解唔將d時間分開 唔好重疊

6分鐘全full?

10分鐘玩完

完場 散水

知道多人搶,選尾日算

3分鐘都無full哂 reg唔到

係 所有

好在手痕入rb個網 出左唔夠一分鐘 即入 訂到6月30日 順便幫個fd訂埋7月7快full到想幫個fd訂埋同一日已經full曬首日
各位到時見
可以一次過訂曬黑色紅黑gg

on撚9

Cls係咪有bot

頂，啱啱有野做訂唔到／

訂到7月1 第一段

成功咁reg左首日首時段
但懷疑生水痘去唔到

快撚到 好彩連登有愛 如果要我F5 FB條LINK可能FULL晒都登記唔到

我好你小小 彈左3次姐

今次rb出post先

100%.

RB DEL左POST

屌 十分鐘都無就全full

去惹班炒狗生水逗

紅黑真係好多人想要

唔知仲訂唔訂黑好

Full 晒。。

好彩兩邊都有search

6/7 430-800!!!!

睇完邊日得閒已經full撚曬
之前支持上網果d 屌曬你地老母

Admin用錯ac啦，不嬲都係係SB開，比佢伏左

認真訂唔到，有無巴打放

9分鐘...
趕唔切...
會唔會快左少少

完夢 差肥THOR收工

我02分禁入去得30號full左
但我無訂早知訂完比你

On9訂日版算 屌佢老母

差肥thor就可以收手啦

咩呀仲見到尾日有

咁突然
撳咗三次都full，好彩最後都撳到

好野 又玩少隻
究竟邊個話上網訂會好啲

幾時有公開訂購

7月5

Rb既post
好彩較左11:59鬧鐘

冇啦啦星期三黎突擊真係估佢唔到
好彩有mon post

我放黑gg比人 回下血反正同一日去
本來諗住瞓陣覺好在睇下連登姐
玩突襲真係好仆街

好

仲唔係星期五？

最基平係要MON晒3個fb page係

今日禮拜三炸喎

似呢件

宜家隻隻上網搶，可以唔使訂

真係日日12點要捕住ht

吹奏網上開訂班傻閪呢? 出句聲?
唔好次次負皮完我就算

係 好似有早起身

feel 到就有人又出黎屌要求排隊訂

以前唔搶首日既都唔洗點排
而家簡邊日都要排得好撚辛苦

喂當初唔撚係有班人話網上好過排隊咩

禁唔到

完夢+1 又係等肥thor

select唔到item係咩玩法

屌
開排隊未

最慘係網上訂左都要排成個鐘

乜春呀，邊q個大陸豬訂曬呀，垃圾支那豬

偷襲可恥

屌 岩岩先見到
full 左

04分已經full 9左

肥Thor 應該3分鐘

fully reg la

登記左兩張

個個星期都比錢HOTTOYS, 咁樣唔掂

肥仔我揀次日算唔敢博

今次好快full

Release date: Approximately Q4,2020 – Q1, 2021

個頭型同HC有分別

個po填完資料已經full頭3日

次次都搶唔到 次次都食炒價 玩毛

上次1000限紅藍咪星期三

Source?

好撚彩做完野咁岩睇fb

頂又偷襲！

依家係咪唔會再有得排隊訂
即係上網reg唔到就唔洗買?

好波呀
又撚狗

我一路都屌

潛行服 開左25分鍾爆 紅黑 10分鍾

開埋iron man 個隻 gg 會唔會5分鍾

好彩今日出開去訂黑GG起身姐
如果唔係都仆街
死傻鳩先吹奏上網訂

應該會再開掛

睇28號 如果starlord可以排 就真係轉左玩法

認真有無巴打放一張，日日都捕住
係今日有野做

強烈譴責侯活偷襲嚴重影響本人喺公司既工作表現

動漫係抽定係搶
唔想搶

諗諗下 佢頭先彈咗一次 然後我再揀咗另一個日期 之後就成功登記 但我唔知有冇tick到1530個box

可以答你有

出黎講兩句啦 笑撚死我

屌你老母 無啦啦碌facebook先睇到
訂閪咩

Mark1

唔撚洗玩HT啦以後 屌你老母

咪就係，屌

果班撚屌 排又唔撚肯排
錢又唔肯俾
又要玩
好啦 攬炒啦
屌佢老母

+1

搶到一張但好後 去到7月10

今次個價同home coming deluxe同價
係咪可以expect佢有同樣質素

留tg

訂到一時 訂唔到一世
依家次次都要咁捕真係好辛苦

屌訂唔撚到又要食炒

我7月14呀屌

做完野遲左少少睇，就已經full曬

登記完先發現佢po錯左係rb

有冇授權代訂未必去訂 太快full

一陣出去訂黑gg
一見龍尾到後樓梯就報消防
黎攬炒囉

Same

通漲，你諗多咗

肥thor唔簡首日最安全

Metro comics.

我1/7

仲要dx

Same 真係震

屌mon遲小小就爆

[url]但很有用[/url]

巴打仲有冇多張，我都想要

個班仆街仔 自己唔排 食炒買單 關人撚事咩屌

心跳加速 我仲要幫個fd訂埋
手震到仆街

上黎觀賞叫春大會

好彩500蚊訂 如果唔係真係訂到窮

咪就係
體力又唔肯付出
錢又唔想俾人賺
又要學人玩
正一戇鳩食屎狗

有冇咁誇張訂個玩具姐

係500咩?

如果28號唔開排隊訂返starlord 即係gg都冇機會
咁我諗我以後唔洗玩ht

最叻個句
玩具玩人定人玩玩具
唔係個個咁多時間出去焗桑拿

我屌你老母啦

唉唔係星期五架咩屌！15分上去睇已經full左

話得星期五先開新野個班人

只求一張日子不限 好想排隊買

多謝巴打

最慘網上訂完都係要排
琴日book左黑gg 收工去到15樓 即走
嚟緊30號星期日 睇嚟又排餐死

一定有得walk in
無理由玩到咁串 有錢唔賺？開一個星期都要喇掛

好驚搶唔到肥thor 又無walk in

日日有新
不過完夢了

剔唔到item

無starwar點信你好

仆街上次Starlord等足足三日先有第二封
黎緊3日又要心掛掛

HT竟然唔轉轉色 出個新地台比紅黑

真係睇下28號starload會唔會公開訂

點解揀唔到個格仔

呢度唔係好多人都屌架咩？
係fb多傻閪 仲好撚興奮咁call消防
一早都話mb都出曬事 點解會覺得ht搞網上訂自己會有份？
而家想首日仲難過以前 仲分分鐘無得玩

網上搶唔到有冇得walk in

你啱

報消防已經玩串咗個party
以後都係上網訂把啦
仲要用bot鬥快
炒iPhone咁

個心態問題驚搶唔到
果一刻已經唔係玩具唔玩具嘅問題

睇下黎緊starload就知有無得walkin

親生仔

動漫唔一定有星戰架啵
17年已經無

如果真係動物出 唔撚洗玩 一定訂唔到
我思疑會唔會有人寫左bot 開兩個星期都5分鐘爆？

cls 懶左以為今日未必有 用電話MON POST 點知用電話打資料就慢左 一次首日上午彈我full 一次首日下午彈我full 嚇死

試下㩒大力啲

其實究竟係邊個提議網上訂成個system真係好弱智 俾bot玩殘 手慢少少都訂唔到
排隊又唔係有咩問題 最多咪熱d 企一陣啫 唔洗死嘅

睇28號 或依幾日公怖

如果咁樣我OK

灰左個格～～

電話剔唔到

驗眼

又唔記得睇...又miss

你個野壞左呀

基本上有第一封就有第二封
除非第一封多過一封

你幾分入去好似幾分鐘已經full咗

都係個句 排隊我熱幾個鐘都叫訂到 依加轉上網 我涼住冷氣dum春 就算訂到 又係要排樓梯 有咩分別？

Want ar

full咗喇

全新Tom Holland角色頭雕

已經越睇越靚
利申已訂
炒狗88

早幾日係咪有巴打話 紅黑gg星期日先開咩？
利申：禁到最尾嗰日

配件少到

Tg左你

擾敵

屌 做咩唔係禮拜五

其實網上訂仲要唔公開邊日開，真係得mon post 同 bot 玩晒

公開講邊日網上訂一定係bot玩曬，波鞋呢個玩法俾人屌到屎忽開花

唯有寄望係網上訂後
仲會開多最少幾日至一星期公開訂
咁ht唔使俾人屌得咁盡

Full registered

屌你唔洗返工咩

屌 次次廿分鐘就玩撚完...

我要啊巴打，求你留比我

以前肯排就有
而家肯禁都唔一定禁到

我差wm SL rocket 肥仔 antman

仲有accessories

Me too 最後我次日1330得咗
但我30要去訂黑蜘蛛，變咗要出去兩次

宜家係變左online訂，冇得walk in?

今次好似10分鐘已經full

新真人頭雕？

屌 快撚到

隻黑紅GG重有配件未公佈wor 唔知係咩 85公布先定佢公布先

6分鐘。。。。

唔識英文？

頭先一見到有頭雕圖即刻F5
呢家慢慢甩真啲幅圖先
越睇越靚

佢地無公布過walk-in

仲有咁多
有排MON POST

真心做緊野唔會記得12點要睇一睇fb

越嚟越快full

見唔見到fully registered 呀
我岩岩都係咁呀
屌鳩啲唔撚想排隊 又唔撚肯俾多幾舊水既撚樣

今次已經有BOT
之後只會愈黎愈快

就算記得，都唔會個個得閒拎電話

呢排去SB好似番工咁

啱呀 屌 想訂都訂唔到 屌 真係好撚慘

拖到我都唔記得85仲未公佈

好似仲有last時段未full?

千祈唔好開walk in呀

應該會再開時間訂
Rescue85 ca都比人輪左咁多日啦

網上book完
去到又係要排後樓梯

一定有walk in，放心

辛苦過返工

拎住個電話都唔會記得禁啦 成個人生都係HT咩屌

應該係hologram

巴打講得咁有信心既

希望之後可以公開訂
遲d玩好過冇得玩

係(全新)Tom Holland角色頭雕

本身仲諗住套戲星期5上 上水叫大家星期5 mon post

點知今日黎突擊

真係估唔到佢今日出紅黑

排隊係最fair... 付出體力就得.... 同埋有最少2星期俾你預時間
屌佢...
玩online booking quota 少到爆...
益哂班長期mon post 既炒家

你哋想玩網上咁開心啊啦
準備食屎(炒)啦

我日日都捕住，就係今日有野做㩒唔到

條後樓梯好撚辛苦

兩個字無左啦
邊有廿分鐘

成世人12點俾HOTTOYS

咪就係話 要翻工嗰班人因為翻緊工而miss咗 搞到訂唔到 而最後又唔公開預訂 咁ht咪抵屌囉
佢好似以前咁 正正常常去翻sb排隊訂 咁d人咪可以得閒先去訂囉 唔洗喺度日日mon post mon得咁辛苦

火撚滾真係屌

琴日有位CHING放風

咁都好d
手機版拉個terms拉左2分鐘，賣哂

今日會員優先
又有 SL 又有潛行蜘蛛

要排到幾時呀屌

之前去到見到15/F可以走佬
聽日再嚟過

依家逼住硬食

係 等佢EMAIL

識字？

我以為上次25分鐘 今日做野遲左12:15 去訂已full.
你話冇bot 我死都唔信。

去左派傳單，miss左

去查下字典

英文解釋：已滿

成功左

琴日無上黎 好彩今日鳩流流上黎望下

寧願慳返啲錢唔玩

睇嚟師兄係文盲

我都覺得有bot 邊有咁撚快

你真心定假膠

叫網上訂個班都唔知係咪炒家嚟

宜家人都唔洗請,玩Bot就得

綱上訂人手既可收皮，專心食炒啦

係就好............

琴日 我去訂潛行GG 都排左個半鍾
走個時聽到個staff話排到落13樓
利申:走個時都差唔多8點

排隊冇所謂 最多後期少人排遲多陣拎貨 但係隻隻都12點同bot玩速度 硬食炒價真係不了

一早話咗之後會有bot

屌你老母嬲撚到飯都食唔撚落

有冇師兄有多張放

尋日都見到啦
派紙仔仲方便過之前

又miss左

之前bot訂iphone 開賣 堆貨散得仲快過火箭

支持上網訂果班係咪好開心全部訂到哂呀？
我真係恭喜你地呀

Bot

如果唔公開訂，以後真係唔知點玩落去

same見到以為自己睇錯

一向都支持排隊 而家比班撚樣搞到攬炒
今日夠膽死6分鐘就無 真係唔洗做野咩 1211都full哂

用電腦既話 一撚定會有bot
點會無
0成本

真心，食飯時咁岩睇到即刻狗衝

班撚樣 一人訂幾張 真係幾多quota都俾班炒狗用哂

去咗旅行睇唔到 post

.

好彩有 VIP 咭

有冇師兄放 我想收單
14日單都可以消咁快

之前係度吹奏網上訂果班撚樣訂唔訂到呀

請教🙏🙏🙏

好多新面孔求放單

feel到下次準時都只係訂到最後個幾日

配件會唔會係個降落傘

屌 好撚嬲呀
返緊工做緊野嘅邊會成日得閒mon post
咁搞法 遲下咪隻隻都要食炒

嚟緊會好似啲波鞋網咁
玩決戰五秒鐘

叫你select item呀 select啦

配件係mj

明明eg個排個個屌排隊要上網訂
明知一定俾人用bot搶
而家又個個屌上網想要返排隊

我都想講

好似話已登記？

人地已經有bot
Ht屎我有
我地依d平民只可以食炒

Full曬啦

好心唔好比人賣單啦
係咪都訂幾十拎去炒單

上隻粒死星

仆街，今次得十分鐘都冇，訂乜撚野？

Autofill五秒完成

就係select 唔到個格仔。不過算啦full左

食緊飯 人地唔send 過黎 都唔知

仲衰撚過排隊

訂唔訂到已經無咩feel比佢撚咗幾個禮拜
根本逼人炒 余文樂嚟

一定有walk in喇

Fb已經有人收首日首時段單+800

04分係post見到
即刻禁但係咁full booking
嬲嬲地揀後d 17號就得左
上次starlord 21號7點半左右去，排到落17樓，排左個半鐘
今次帶埋芭蕉扇去

已經有人+800收紅黑單

邊有個個
係幾個傻仔要上網訂

人類⋯

返工好辛苦

見到fb仲有人話次次都禁到
講風涼話

可能好多 star Lord

依到大部份巴打都反對只開網上
係fb啲傻鳩日日話要網上

邊撚到有個個？
Facebook果啲柒菇碌呀？
果到7成都係炒家黎
梗係想上網寫bot啦

hot toys 我屌你老母，玩隻spiderman都咗撚難，冇walk in 既話 我再屌你老母

佢哋開心埋呢幾次
啲炒家收集好晒證件資料之後佢哋就知味道

其實網上訂，個整體出貨數量係咪少咗

BOT 今次冇遲早都一定有
但咁樣益班炒狗人人訂幾隻
仲要訂都唔撚哂俾就賺到錢...
hot toys D policy 只係識玩鳩玩家

頭先HT FB一出料就去F5 SB個page
Keep住F5，一load完無料到就再F5
一見link即入都已經無曬首日兩個時段
你話無bot真係打死我都唔撚信

你睇mb出曬事就知上網會纜炒

大家追左dx16未

佢個registered 冇雙重認證 冇咩robot check.
根本好易有bot

+800我係大陸訂好過

呢單好笑

希望 ht 公開比人排啦
如果唔公開真係屈人食炒
平既炒單又比 star Lord 食晒

BOT 今次有啦擺明，點會6分鐘無晒

咪繼續咁玩囉
睇下有幾多人棄坑

想問下尋日下午四點半果時多唔多人

英文都唔撚識

還我walk in

我排左2個鐘，我大約5點到

一齊打電話去hottoy投訴有無得諗

連Scarlett spider都無

你已經完全地註冊了

加油

大家要收單都等埋28號先收啦，到時就知會唔會仲有公開訂，咪係度益班炒狗

我諗唔會
排隊佢都係隨時截單 我諗都係睇住個數

人哋而家開網上訂就係跟隨「民意」啊

想問下neon2係點買法？

今次太快
點訂
希望有walk in

紅黑+700已經hold左癡線

完整地登記了

大左又靚左

之前呢度有個傻閪係咁話無咁易拎到人地資料架

28號無walk in 真係天價收單

上網真係好易訂次次都禁到 幾隻 良心公司

講返隻GG
降落個塊膠膜大塊左好多

新頭雕 隱藏配件 眼鏡加頭套 仲要俾咁多炒家訂到
想像唔到炒價有幾高

無walk in就咪撚玩啦俾人撚狗咁
買左條氣都唔順

上網訂好呀 要身份證 杜絕炒家！
我屌你老母呀 邊撚到杜絕呀 杜絕玩家就有

Autofill easy

star lord幾時last？咁大概估到之後有無walk in

排隊又投訴
上網訂又投訴
好難服侍呀

今次破曬紀錄 10分鐘都冇皮爾修

無咪馬雲

讀多d書先玩ht啦

EZ

我都係4月入坑 講真以前唔想排咪+300入張單囉
唔想比人賺咪自己去排囉
宜家排既機會都冇
D單一定快升過火箭
恭喜晒打去消防同話網上訂重好個班人

唔撚理
以後一過後樓梯就報消防報東張西望

屌 日期未full 但係個items唔俾我禁

最多咪唔玩冇得輸嘅坑早脫早著

人手 成功首日

訂都唔駛俾賺700

眾籌後樓梯裝冷氣仲好啦

撳唔撚到
又無walkin寧願揼春唔撚玩算
都唔撚俾錢食炒
你話我唔撚排 截左先揼春就抵撚死
而家玩既機會係零呀屌你老母

炒狗要炒就襯呢兩日啦，星期五就知Starlord有冇得Walk In

一陣唔洗賺700 賺到笑班炒家

你地都on9, 上次拎starlord 佢check 我身份證啊

28號唔公訂真係考慮下放曬手頭上既單，留返d iron man算

今次終於知 online有撚西
之前仲吹奏搞online訂

上網訂 整 bot 只會益炒家

見到首日仲有但驚篤完首日就full
醒起71放假即刻噤71

起碼都裝通風設施

對生日同對名

對名咋
你填表個時有冇入身份證number呀
我就唔信sb會敢mark低客人身份證number黎登記訂單

大家放長雙眼睇啦！重有兩日！
我諗應該以咩角度睇 都應該會開walk in既
如果玩頭兩星期上網之後walkin咁樣 我ok ge

咁肯定?

聽日LAST
睇下聽晚公唔公佈就知新玩法

快得太跨
第一次40分 第二次30分 第三次20分
今次10分鐘都冇

我估有，無理由出咁少貨

屌 我都係

就算之後開放排隊
寫bot 搶首日 都係益炒家

真係唔信無公開訂 大佬整左隻模出黎有錢唔賺留比炒家賺盡 無可能啦

我都係咁諗，放晒iw eg啲單佢
留返ironman 算

紅黑好正
唔玩黑黑了

唔爭在話紀念欣師rerun閹割47啦 睇下會唔會5分鐘無囇

Next time baby.jpg

屌..遲左睇fb，揀中個日原來唔得閒，有無得送我個位比人訂，唔想曬左個位

屌佢老母 本身諗住完埋endgame退 而家即係逼我早d退

先行告退！我爭隻哭渣 比我訂埋先啦

其實有其他鋪頭會開訂。唔洗咁驚青

好撚灰 等左紅黑咁耐 現定訂唔到 成個人頹撚左

正路都會開walk in，一日收一千隻訂一個星期都係7千隻 佢有錢冇理由唔賺

懷疑有外掛hold住左訂
明明啲日期都未爆
都訂唔到

HEAD OFFICE

ROOM 2201-2203A, NANYANG PLAZA, 57 HUNG TO ROAD, KWUN TONG, KOWLOON, HONG KONG

組隊每日分時間（就跟佢開訂個啲時間啦）上去搵mr.chan傾下

其實網抽都一樣要排，琴晚收工六半去到已經16樓
放棄唔排走人

咁係咪即係check 身份證啊，你點改啊

我都覺會有

支票

首先 online form有無叫你填身份證號碼？
第二 落訂問你拎身份證係用黎淨係對名同生日咋
佢都無mark過身份證號碼

訂唔到呀仆街!!!!! 根本要人每日mon po較鬧鐘

一早講咗
而家個階級加多一層

VIP
BOT炒家首日(因為原本嘅平民首日俾bot 1秒登記晒)
平民首日

一齊退坑啦

禁都禁唔到
睇少10分鐘咩都冇

acg更難㩒

記得上年有巴打問 係咪去依個地址訂貨

連請人排隊既錢都唔撚哂出
0成本賺錢
hottoys 真係幫班炒家幫到盡

今次真係有超首日單

咁你係咪要拎身份證出黎對？請問點樣求鳩其填？

無所謂啦 最緊要訂到

佔領office

尋日冇check junk mail果位巴打訂到嗎

我都係諗住訂埋女巫，falcon同肥雷神
候活話唔想做到d貨通街都係，冇人要呀麻
我地咪幫下佢囉

係咪你樣柒先要對身份證
我訂個陣無對身份證

琴日

我覺得已經有bot出現咗

係呀要對呀
但個form 根本就無咩防止你唔可以重覆訂嘅作用
就算對名對生日
我只要改電話email 我夠快根本可以無限訂
咁係咪求鳩其set?

你邊位

我都算遲入坑 禁過舊年隻ca46已經知會出事
Fb班傻鳩/炒狗而家開心啦 有得網上訂

同埋我幾時有話求鳩其填？
我話佢張form係求鳩其set
無機制去防止重複名+生日日期去重複訂
你個腦係咪跌撚左？

紅黑 同 潛行
愈睇愈靚

網上訂唔緊要 攞貨要本人攞 起碼唔俾炒單

唔撚親自去睇場 真點涼冷氣 輕輕鬆鬆

Be water，流水式咁每年每月每日每小時去找人傾訴下買唔到訂唔到嘅心儀玩具個種憂鬱情緒，head office 幫到你

師兄係米有 想要

咁叫禁唔到個D點算 硬食現?

都係iron spider靚d
tony遺作

琴日見到人好似寫授權拎到

屌又訂唔到

等埋後日睇SL個玩法
無Walk-in就棄Game，

dllm都禁唔撚到個貨粒制

咁大隻

㩒大力啲

冇可能
人地加資料 50蚊50蚊咁賺到笑

我有多張啊
食炒ok

你邊位?

都係嗰句，玩隨機派貨已經可以解決首日排隊個問題

伸隻手就有

我都想

本身對紅黑冇乜感覺，睇左官圖又覺得幾靚

師兄係米可以讓岀黎

但炒家風險大左
佢訂一百隻要預一百隻現錢 冇得炒單回血
攞左現貨又要坐

有你都要同佢同名同出生日期

玩到最盡既
張單mark埋id頭4個數字 再對身份證
唔會有人為幾百蚊比身份證副本人地掛
拎到貨之後你咪炒

summit左幾次都話full, 谷9氣揀左最尾個日, 原來14號星期日有野做去唔到訂

我都訂唔到呀 有冇巴打讓比我？真玩家 窮學生

但出油 用頭雕條頸又長

一定要本人去訂。

支持上網訂

呢個係hot toys 問題
我意思只係俾網上訂就唔俾加名唔俾授權
咁先可以盡可能防止炒家

今次online訂會唔會太快冇晒，傻的嗎唔知之後會唔會有排隊訂呢？

Keep身份證號碼 HT唔會做喇

轉自FB 希望支持網上訂果班都有訂到啦

你知唔知加名係其中一個好重要嘅收入來源

今次一定有BOT

印象中好似無得轉讓...有得轉讓我都想益D巴打

痴線首日已經+900

其實依加訂唔到已經係事實 我淨係想知以後有冇得walkin排 屌你老母

佢點解要幫你防止炒家

都係果句 又想拎先又唔想排,送埋上門好冇

佢個online system on9
佢如果只限上網訂更on9

建議下個po名
next time baby

等28就知
冇就88
棄抗

到時唔炒訂單變現貨
咪一樣

超級機械人大戰

幫你開埋箱 喂埋你食好冇

希望之後有得排隊訂啦...要睇睇28號SL係咩情況

我估佢都唔想做衰自己個名
今日Facebook 已經有人日日屌

你唔好諗到咁理想啦

想問sideshow 訂mk 43有冇伏？

如果28冇walk in我都棄喇真係on99

開左 next time baby

徵都出到1000

嘩 咁快就有人放

FB個班大多數支持搞ONLINE
開心啦 次次都訂到(好似係)

填晒野都click唔到件野，f5之後full晒

快撚d啦屌你 冇真係棄得坑 下下食炒真係搞唔掂

你以為香港市場好大

新post

依家就係信和唔俾人排得咁過份，冇拎貨次序咪唔會搶首日，唔搶首日咪唔會咁多人排
炒嗰班首日單都冇咁值錢，唔關想唔想拎先事好冇

首日炒到1000

炒可取單咪一鳩樣

點樣隨機派貨？

抽居屋咁